
\setcounter{trownumber}{0}

\begin{tabular}{|>{\stepcounter{trownumber}\thetrownumber}c|l|c|}
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{\textbf{\textnumero}} & \textbf{Критерий} & \textbf{Баллы} \\
    \hline
                                              & Собрана схема для измерения ВАХ & 1 \\
    \hline
                                              & Использован делитель напряжения & 1 \\
    \hline
                                              & Измерения с одной полярностью: $\geq 10$ измерений ($\geq 5$) & 2 (1) \\
    \hline
                                              & Измерения с другой полярностью: $\geq 7$ измерений ($\geq 5$) & 2 (1) \\
    \hline
                                              & Точки равномерно покрывают весь диапазон $(-3\unit{В}; 3\unit{В})$ & 1 \\
    \hline
                                              & Хорошо оформлен график & $1$ \\
    \hline
                                              & Предложена правильная схема внутри ЧЯ (без объяснения) & 3 (2) \\
    \hline
                                              & Получено $R_1$ с точностью до $5\%$ ($10\%$) & 1 (0,5) \\
    \hline
                                              & Получено $R_2$ с точностью до $5\%$ ($10\%$) & 1 (0,5) \\
    \hline
                                              & Получено $U_{\text{диода}}$ & 1 \\
    \hline
                                              & Корректно рассчитана погрешность & 1 \\
    \hline
    \multicolumn{1}{|c}{}                     & \textbf{Сумма} & \multicolumn{1}{c|}{15} \\
    \hline
\end{tabular}

